Iphone 7 相機

有冇人有時開相機個下要等好耐？四五秒咁
但一開左之後開關相機都好快
係間唔中好耐冇開過相機 一開個陣要等四五秒
利申 Iphone7 plus

我部好快

咁係咪我個部有問題？